想問下 惠康邊隻狗零食岩老年唐狗女食？

隻唐狗女已經8歲
想買隻岩佢食既零食俾佢食下
佢依家胃口細左好多 同埋偏食左
我又唔想買錯 所以想請問下邊隻零食岩老狗食？

朱古力 提子

好撚好笑呀哈哈哈

屌。你。老。母

仲買惠康？
去百佳啦

認真啦 娜娜

買寵物野點解係去惠康

無呀 我住得偏 附近得間惠康

如你猫猫腎係OK, 牙仔有力嘅, 脆卜卜嘢大部分猫猫都鍾意,

冇咩牙仔就買D 啫哩狀囉

注意係少食,始終零食都幾咸

Hktv好多狗零食，超市零食罐頭極多味精，
唔適合狗食，老年狗更加唔適合。

原來係咁 咁我上去hktvmall睇下
多謝巴打意見

佢細食咗但係有冇暴瘦咁？
同埋本身嘅身形係肥/中/瘦？